其實係點樣扶起人？

想日打機見d人跌底左d鬼佬可以好順手扶起佢
到底點做到